[求救] 電腦成日死機畫面&聲卡住，重開機冇訊號

求救各位巴打 身為毒撚 連部腦都拋棄我

打機/睇片成日會死機 死機果時成個畫面停左 有時啲聲會繼續聽到 有時連聲都卡埋
boot完機 開機果刻2-3秒風扇轉得好快 之後變到好靜
機箱燈有著而個mon會顯示冇訊號 呢個狀況hold好耐都冇反應
每次熄電源後5-10分鐘先成功重開load到windows
最近成日死機 想知係咩事
救救小弟

可能係中毒 / hdd / display card。。。

1. 睇下部機用了幾耐，hdd有冇bad sector果d

2. 唔睇唔緊要， 搞病毒, backup data, reset window

3. 換過部機去

是但你啦，冇電腦咪睇手機，手機都可以駁mon睇片/打下機

call硬件傳心師

掃， 又打錯字

似DISPLAY

我都認為係display問題
你部機咩spec幾多年機呀？

我都係差唔多情況
新機
試過換display card唔得
2條ram拆走一條就無問題
通常都係打下game就卡死畫面
但係2條ram分開都無問題
2條ram一模一樣

可能係火牛老化
我都試過 拎埋display卡去保養
佢話有可能火牛老化唔夠力
叫我拎走一隻harddisk 試
最後真係冇事

死火牛

邊有咁多火牛唔夠用

唔夠力

Same here，不過重開機又冇嘢
i5 4460
RX580
16gb DDR3
2x 1TB HDD+ SSD
550W
係咪又關psu?

隻牛係 cooler master 550 bronze

我之前新機落地都係咁
update哂所有bios, 底板, display card driver 先無咩事
可以google下windows freeze fix

有機會ssd死，scan下 ssd有冇事

顯示卡過熱/PCIe插槽壞壞地 壞壞地

年半前砌
i7 7700
1060 6GB
火牛用緊 650W
唔好display出事啊 窮撚冇錢換

巴打最後係成隻hdd換？

巴打可否教下點check thanks

我自己插左幾隻舊hhd 抆走一次唔用都冇所謂

裝crystaldiskinfo

X2